喂~盧偉聰你含撚啦~屌你老母~扮傻~

好撚正

「文宣」呼籲721員佐級警員大罷工

專登聽哂人地點屌佢先再9up

睇咗幾次

笑就笑左，另一方面我見到佢隔離條大老二個樣好撚惡好兇狠，如果佢做左一哥聽到呢句對佢講，我好肯定就算開緊記者會佢都會衝去打鳩個 屌佢的示威者

就算唔打都會當住記者會開口大聲罵返轉頭

想做鈴聲

有冇可能係警察家屬屌鳩佢

輿論工作要立即展開！
唔好比同溫層欺騙！

黑警挖示威者眼先被咬斷手指

黑警拗斷被捕人士手腕

街方屌黑警系列

-------------------------------------------------------
使用長輩圖

去淺藍地方帶風向

連儂場帶入社區

堂堂一哥俾人咁屌法都冇反應
啦,呢啲就係學習榜樣啦,
做得汪汪俾人屌就預咗啦,你份人工包埋架
你啲毅進仔俾人話兩句又隻揪又同我過黎
學下你一哥啦,
乖,吠兩隻黎聽下先

屌得好.

好波，講中我的心聲，我本人用打字方式打多次／複製這句說話以示支持爆粗人士，

「盧偉聰，你含撚啦，𨳒你老母，扮儍」。

我本人由２０１９０６１２開始對香港一哥盧偉聰極不滿意（很多高官事後扯貓尾）。